{
  "a__s_w_1": {
    "class": "js-slider js-slider-panel js-power-mix",
    "color": "#99D8C9",
    "grid": false,
    "label": "Windenergie (MW)",
    "max": 1500,
    "min": 0,
    "sidepanel": {
      "s_w_2": {
        "class": "js-slider",
        "label": "Siedlungsabstand (m)",
        "max": 1000,
        "min": 400,
        "start": 1000,
        "tooltip": "Siedlungsabstand (m)",
        "type": "slider"
      },
      "s_w_3": {
        "class": "js-slider",
        "label": "Waldfl\u00e4chennutzung (%)",
        "max": 100,
        "min": 0,
        "start": 0,
        "tooltip": "Waldfl\u00e4chennutzung (%)",
        "type": "slider"
      },
      "s_w_4": {
        "class": "js-slider",
        "label": "LSG-Nutzung (%)",
        "max": 100,
        "min": 0,
        "start": 0,
        "tooltip": "LSG-Nutzung (%)",
        "type": "slider"
      },
      "s_w_5": {
        "class": "js-box box-widget",
        "label": "Infobox",
        "text": "Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet.",
        "tooltip": "Infobox zur Windenergie",
        "type": "box"
      }
    },
    "start": 33,
    "status_quo": 50,
    "tooltip": "Windenergie (MW)",
    "type": "slider"
  },
  "b__s_pvf_1": {
    "class": "js-slider js-slider-panel js-power-mix",
    "color": "#A6BDDB",
    "grid": false,
    "label": "Freifl\u00e4chen-PV (MW)",
    "max": 1200,
    "min": 0,
    "sidepanel": {
      "s_pvf_2": {
        "class": "js-sidepanel-switch",
        "label": "Fl\u00e4chen entlang BAB und Schienenwegen",
        "tooltip": "Fl\u00e4chen entlang BAB und Schienenwegen",
        "type": "switch"
      },
      "s_pvf_3": {
        "class": "js-sidepanel-switch",
        "label": "Nutzung von Agrar- und Gr\u00fcnlandfl\u00e4chen",
        "tooltip": "Nutzung von Agrar- und Gr\u00fcnlandfl\u00e4chen",
        "type": "switch"
      },
      "s_pvf_4": {
        "class": "js-sidepanel-switch",
        "label": "Begrenzung auf benachteiligte Gebiete aufheben",
        "tooltip": "Begrenzung auf benachteiligte Gebiete aufheben",
        "type": "switch"
      }
    },
    "start": 33,
    "status_quo": 50,
    "tooltip": "Freifl\u00e4chen-PV (MW)",
    "type": "slider"
  },
  "c__s_pvd_1": {
    "class": "js-slider js-slider-panel js-power-mix",
    "color": "#FEC44F",
    "grid": false,
    "label": "Aufdach-PV (MW)",
    "max": 400,
    "min": 0,
    "sidepanel": {
      "s_pvd_2": {
        "class": "js-slider",
        "label": "Nutzung S\u00fcdd\u00e4cher (%)",
        "max": 1000,
        "min": 400,
        "start": 1000,
        "tooltip": "Nutzung S\u00fcdd\u00e4cher (%)",
        "type": "slider"
      },
      "s_pvd_3": {
        "class": "js-slider",
        "label": "Nutzung Westd\u00e4cher (%)",
        "max": 100,
        "min": 0,
        "start": 0,
        "tooltip": "Nutzung Westd\u00e4cher (%)",
        "type": "slider"
      },
      "s_pvd_4": {
        "class": "js-slider",
        "label": "Nutzung Nordd\u00e4cher (%)",
        "max": 100,
        "min": 0,
        "start": 0,
        "tooltip": "Nutzung Nordd\u00e4cher (%)",
        "type": "slider"
      },
      "s_pvd_5": {
        "class": "js-slider",
        "label": "Nutzung Ostd\u00e4cher (%)",
        "max": 100,
        "min": 0,
        "start": 0,
        "tooltip": "Nutzung Ostd\u00e4cher (%)",
        "type": "slider"
      },
      "s_pvd_6": {
        "class": "js-slider",
        "label": "Nutzung denkmalgesch\u00fctzer Gebaude (%)",
        "max": 100,
        "min": 0,
        "start": 0,
        "tooltip": "Nutzung denkmalgesch\u00fctzer Gebaude (%)",
        "type": "slider"
      }
    },
    "start": 33,
    "status_quo": 50,
    "tooltip": "Aufdach-PV",
    "type": "slider"
  },
  "d__s_b_1": {
    "class": "js-slider js-slider-panel js-power-mix",
    "color": "#FA9FB5",
    "label": "Bioenergie (MW)",
    "max": 800,
    "min": 0,
    "start": 33,
    "status_quo": 50,
    "tooltip": "Bioenergie (MW)",
    "type": "slider"
  },
  "e__s_s_1": {
    "class": "js-slider js-slider-panel",
    "label": "Anteil Haushalts-PVA mit Stromspeicher (%)",
    "max": 100,
    "min": 0,
    "start": 0,
    "status_quo": 50,
    "tooltip": "Anteil Haushalts-PVA mit Stromspeicher (%)",
    "type": "slider"
  },
  "f__s_s_2": {
    "class": "js-slider js-slider-panel",
    "label": "Kapazit\u00e4t Gro\u00dfspeicher (MWh)",
    "max": 800,
    "min": 0,
    "start": 0,
    "status_quo": 50,
    "tooltip": "Kapazit\u00e4t Gro\u00dfspeicher (MWh)",
    "type": "slider"
  }
}
